人美心善小天使！IU向聾啞人協會捐款5千萬！

歌手IU為了聾啞老人們向聾啞協會捐出了5000萬元。

在20日的時候，聾啞協會表示IU在16日捐出了5000萬元，關係者說「IU用本名李知恩捐出了款項，因為想要幫助有困難的人們，最後找上了聾啞老人援助中心。IU最近接觸了手語，因此對聾啞人士起了關心，同時是聾啞人士又是老人的狀況下似乎會更辛苦，因而選定了聾啞老人援助中心，非常感謝那份心意。」

IU指定協會的聾啞老人援助中心進行捐款的契機是因為出演了tvN「我的大叔」的女主角的關係。

IU在這部戲劇中飾演六歲開始就和生病的祖母單獨生活的20代女子李知安，劇中祖母的人物設定即為聾啞人士，IU學習了手語之後，理解了因為聽覺以及語言障礙而困難生活的老人們的心，因而做出了捐款的決定。

你老母做雞揾到五千萬會唔會捐出去呀？

佢做雞為興趣 唔係為錢

IU bb

咩幣

損1千萬比我ok?

手天使?

咩手天使??

好撚癲,捐錢係連登都要比人屌做雞

G
有心既就唔洗用本名啦

講到尾都係g

5000萬韓圜定港紙

圜啦
不過都有幾百萬既

G 不過我都屌

五千萬 won, 首期都俾唔起

夠唔夠扑IU一鑊??

那個了唷

iu得罪左你????

哇痴撚線

仲有冇？

所以話 屈人係g易過食生菜

係咪要捐成副身家先唔會俾連登仔屌?